冇工返平日有咩地方好去

日日都好悶

玩興趣

行山，google下D簡單路線
或者去D少去既區食下野發掘下

例如呢

有冇介紹

做旁聽師

做義工 幫d中學生義補囉

我住港島喎
1. 香港大學上大平山
2. 龍jack
3. 大潭
4. 鶴咀
5. 西環行下

唔識教人 自己都唔叻

去公園坐 做廢老

有時會

咁就去義教學野

一定要出街？留係屋企自學新野唔得？

例咩如啫 問你自己對咩有興趣

咁都可以俾D推薦出黎

幾好 得閒去行下

瞓覺

冇話唔得 留係屋企成日會比人煩
之前先同老豆嘈完

毒撚一條留喺屋企

嘈咩呢

咪話成日留係屋企又冇野做之類

咁佢又冇講錯
係態度唔好
anyway, 總會有大大小小事唔係屋企人都有，第三者都有說話講

學煮下野食 瘋狂上網睇食譜

好難詳細講個情況 唔好理咁多
都係想襯有時間搵下有咩地方去
要返工就唔會想周圍行

有時會整下 都幾好玩